(Wtsapp谷)90後廢青冗員吹水谷

一個專屬於90後既Whatsapp谷
成員來自各行各業，上至專業人士，下至學生哥／妹都有
唔怕Dead Air，只怕你唔上水
谷聚內容亦非常之豐富
包括：Party、Board game、野餐、War Game、電影團、即興或大型飯局、行山、返深圳等等，包羅萬有
留低下面既資料，你就有機會加入我地！

推